日官方鬆口 考慮延期東京奧運1至2年

日本奧組委執行委員會委員高橋治之(Haruyuki Takahashi)接受《華爾街日報》採訪時透露，因武漢肺炎疫情嚴重，日本奧運組委執行委員會將在下一次3月會議召開之前，將重新安排奧運會時間納入考慮選項，同時還需考量與其他體育賽事發生衝突的問題。

高橋委員提到，奧運取消或者採取現場無觀眾的比賽模式都將造成驚人的經濟損失，單單是美國電視台所付的轉播費用就相當高。然而僅推遲數個月也有可能同美國職棒大聯盟或歐洲足球聯賽等活動撞期，因此如最後決定延期，延長的安排上將可能為1年或2年。

________________________

資料來源：華爾街日報

日本rip

大件事

日本到六七月可能有天災 點都搞不成了

阿基拉

會蒸發 幾多錢
聽講其他國家買左好多轉播權

兩年後而家起到果D牛到出菇仔喎